[失物] 有冇人7月30喺葵芳跌左隻G-shock

黑底金色錶面G-shock
跌喺葵芳地鐵站出面
留tg